export const data =
  [
    {
      id: 1,
      topic: "Советские загадки",
      question: "Туда - сюда - обратно, тебе и мне приятно",
      answer: "Качели",
      isCorrect: false,
      score: 100,
      modal: false
    },
    {
      id: 2,
      topic: "Советские загадки",
      question: "Красная головка в дырку лезет ловко",
      answer: "Дятел",
      isCorrect: false,
      score: 300,
      modal: false
    },
    {
      id: 3,
      topic: "Советские загадки",
      question: "Если б не бабушкины лохматушки - мерзли бы дедушкины колотушки",
      answer: "Варежки",
      isCorrect: false,
      score: 500,
      modal: false
    },
    {
      id: 4,
      topic: "Советские загадки",
      question: "Сзади подошел, сунул и пошел",
      answer: "Тапочки",
      isCorrect: false,
      score: 1000,
      modal: false
    },
    {
      id: 5,
      topic: "Войти в IT",
      question: "Если бы осьминоги умели считать, то какой бы системой исчисления пользовались?",
      answer: "Восьмеричной",
      isCorrect: false,
      score: 100,
      modal: false
    },
    {
      id: 6,
      topic: "Войти в IT",
      question: "Название какого узла устройств ЭВМ частенько выкрикивают в театрах на хороших представлениях?",
      answer: "БИС – большая интегральная схема",
      isCorrect: false,
      score: 300,
      modal: false
    },
    {
      id: 7,
      topic: "Войти в IT",
      question: "Почему кошки любят лизать программистам руки?",
      answer: "Потому что их руки пахнут мышкой",
      isCorrect: false,
      score: 500,
      modal: false
    },
    {
      id: 8,
      topic: "Войти в IT",
      question: "Почему программисты часто болеют?",
      answer: "Потому что они сидят перед открытыми окнами",
      isCorrect: false,
      score: 1000,
      modal: false
    },
    {
      id: 9,
      topic: "Эльбрусовские качели",
      question: "Али - тигр?",
      answer: "Да",
      isCorrect: false,
      score: 100,
      modal: false
    },
    {
      id: 10,
      topic: "Эльбрусовские качели",
      question: "Олег - Lapo4ka?",
      answer: "Да",
      isCorrect: false,
      score: 300,
      modal: false
    },
    {
      id: 11,
      topic: "Эльбрусовские качели",
      question: "Альтернативное название фигурных скобок",
      answer: "Славянские скобки",
      isCorrect: false,
      score: 500,
      modal: false
    },
    {
      id: 12,
      topic: "Эльбрусовские качели",
      question: "Сколько дней Алексей Косенко находится в Эльбрусе, начиная с 1 фазы?",
      answer: "АНДЭФАИНД",
      isCorrect: false,
      score: 1000,
      modal: false
    }
  ]
